初選結果係咪今晚零晨公佈？

好似立法會選舉咁，好緊張好期待呀

唔得
人手點紙張好慢

應該唔駛咁耐wo
9成以上都係電子票 只係需要點實體票

總之今晚等吓啦，希望零晨有公佈

有幾萬人手票，要星期二、三

yup
同埋人哋已經係義務咁去幫手搞呢壇嘢，冇理由仲要人通宵工作

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

推幫手入去埋呢個 thx